學校有藍屍可以點處理

old sea food 8月5號罷工個日話朝早5點出門口，行路都一定要返到工再話示威者低能同幼稚
早幾日食飯傾浸大會長單野，大大聲話 乜唔係鐳射槍咩？
但成枱得佢同校長係藍屍，結果每人一句收左佢皮
校長仲自以為可以親近社工，想尋求協助，就問佢8月5號個日點返工，點知社工一句話 下我一早請左假出金鐘喎
忍唔住笑

一人一句繼續收佢皮

利申：
幼屍
校長落order唔準提呢件事
強迫小朋友畫張感謝卡多謝警察為市民服務
強制性調動課堂要老師講警察的職責

見到個信息真心嬲到仆哂街😃😃😃